覺唔覺肥婆tb好難頂

屌你老味唔男唔女既肥婆 仲要以為自己好撚識打扮

呢舊野好核突

覺 好想嘔 食緊嘢

低質呃正評

覺唔覺靚女TB好想頂

仲記得有個肥婆tb 好 自豪同我講 佢唔化妝喎, 我心諗你化妝 唔化妝 都係咁撚樣

個個死tb都覺得自好撚型好撚正 個個走去做gym練大隻 點知搞到又唔係大隻又唔係肥 d肌肉鬆泡泡咁
但又點 人地食撚到女神 我地毒撚呢? 打飛機咋 咁樣叫做公平咩?

老實 無剷青唔好叫自己做TB

Tb都夠黑人憎
仲要加埋肥婆
真係不了

你頂過肥婆TB?

原本標題想打
佢地係最嘔心既東西